最卑微的願望

呢排大家都為咗同一個夢一齊努力奮鬥

有好多人都因為呢件事好唔開心

希望大家一齊繼續努力加油

啱啱過咗12點我又大一歲

容許我為香港人送上一個最卑微嘅願望

希望香港人可以永遠幸福快樂咁生活爭取到自己想要嘅嘢

第一次開po 唔識整靚個排版對唔住

生日快樂 遲咗小小

多謝